美股認真討論區 MCDXCIII

開定...繼續討論...

雷公個組合比人整咗網站監察收益

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

今晚個樣都似要跌

推下先

TSM

sox 可摸耳跌多啲

今晚會唔會TSM帶動其他半導體股一齊升架？

TSM 追落後渣

台灣差少少做到核武國家添
衰在有鬼

國民黨親中，老美點會比你有核武

我想太多

果時靜雞雞就得，好似北韓咁，地下製

幸福不會是你的

睇下國光計劃就知幾多鬼

咁唯有再等下先

Cia好尾機

TSM都幾睇好今年IOT大勢 AI今年睇來ER都有機會升

有冇用Firstrade既巴絲會成日收到主旨係Your trade confirmation is ready既email？

AI穿到71先講啦

你有交易就會出俾你

有

CS 日日都有firstrade 就唔記得了 有咩問題

龍市
死神買完movenpick返左屋企了

好似收據咁
同你講 你買賣嘅股票交易已經完成咁

大膠巴終於唔用大貓trade 定係我記錯人

期龍到咁

盤前龍 盤中熔

個陣國民黨邊算親中
只係個陣老美同共產黨fd過國民黨

最On9係KMT派殺手去美國殺左個台美籍華人 在人地屋企殺人 而被殺條友係經常在報紙屌鳩KMT 搞到美國對KMt冇哂信任 仲比你有核武 在我地頭殺人都得 下次咪炸埋我

只有星期一盤前龍會仆街
其他日子ok

靈車今晚想食升幾多

但有陣時明明我冇交易佢都會send

龍？
分分鐘3點都頂唔到

每次開apps IB都會e-mail轟炸

因為有陣時明明自己冇做trade 但都會收到 所以覺得奇怪

當琴日支大陰蠋死架 ？

點解要殺人

琴日又咪盤前龍

我記得係有好多原因會sent俾你
記得好似：
1. 有交易 買賣
2. 有股息
3. 有罰款
4. 你買嘅股票/etf 有出年報
好似都會sent email俾你
不過我就長期無視

Google filter

我有信仰

琴日閪coin之亂

你好多TRADE?

faith brings miracles

Login都有架
Logins mail 我filter走

登入通知

一日廿幾封 好似提醒緊自己有幾大癮咁

因為我電話成日都會彈個noti出黎 所以好顯眼

江南案

其實一開始我都覺
不過佢sent得多 就開始慣
一開 gmail 長期999+

tws有得set邊d 出notification同出email定app device

唔係話停電咩

AI尋晚贏嘅都俾其他拖低晒

記得每日幾多個登入通知再PLOT條GRAPH

有冇人仲有 dnmr?

升乜

牛trap

3:09
龍

Hi

好 今日千升

你幾錢均價？

豬到唔敢開apps

星期4千sing
星期5

星期5直接升熔

死神番左屋企食雪糕啦

逾萬四官津學生退學 明年退學潮更嚴重

仲記得上次話為仔女個啲更加要走嘅時候比人屌

科技股女股神、被稱為「契媽」的Cathie Wood旗下方舟投資（ARK Invest） 3 基金建倉美國最大加密貨幣平台Coinbase（美﹕COIN），合共購入74.9萬股Coinbase股份。以周三收市價計，該批股價合共價值2.46億美元。

ARK Innovation ETF（ARKK）隔晚（14日）購入逾51.25萬股Coinbase，佔基金0.7603%，同時沽出逾18.57萬股Tesla（美：TSLA）。

唔怪得琴晚會跌

有一堆兒登仔自己走唔到就屌走到既人

做咩會比人屌

2400

開心仔

今晚又係coin play?

tldr: $22

如果今日白蛇出埋黎, 二千sing 都得

我記得係話我自私 唔問返個細路嘅意願

白蛇消失左好耐喇喎
好似做淡輸到投降了

2400 is 路易$12

咪就係被bam 之後, 就崩到宜家

別讓xx跑了

應該入錯房屋台

可惜不是你 陪我到最後

nq11000見

講真，幾年前既事，睇過1個case係個仔讀緊中學就全家去泰國，個仔訪問時閪晒口面，話d frd係香港…呢d老豆老母就真係on9 +自私喇

why 要post 呢d 歌

goog 巴同熊軍分手啦

goog 巴同熊軍分唔開

但係佢跌

係咪有故仔聽

#2600
#AA
#486

玩商品並唔簡單

"staycation"

想問下女人得罪連登仔乜野？

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

教主

開房

屌屎眼

想法一致

冇事了

無架啦 100個連登仔99個答案都會同性有關

臭雞一黎就高J coin

條死基佬無妻點目前犯

今日盤前好龍

你呢咁

你個妻睇住你同教主搞基

我極度懷疑臭雞係320-400接嘅貨

咪又係一到930就直線下跌

3點9咋喎

九月後無晒biontech

我都無妻

臭雞玩鳩大家

你收皮啦

爆房 行街食野補充體力 然後返酒店再砌過

熊軍表示驚驚

臭雞大手入Coinbase引爆股市
今日開始十年熊市

俾錢請個跟劇本扮住先
咁你就可以同教主hehe

一齊攞個平日假期去玩，又平又爽

我唔想搞基wo

點計

你同教主同教主條仔一齊玩 夫目前犯

short squeeze

聶德權預告8月最後機會打BioNTech 科興繼續有得打

劇本太差我比0分

熊軍召集'

年輕人就係體力差

好快有人帶風向
話唔打無得打要科興

傾計?

不如試下拎呢啲圖去果個創意台3Dpost

教主呢排去熊軍嗰邊玩野

傾美股

但佢要自己畫先整3D

我是永遠的熊軍

你再畫囉

講緊邊種股？

民建聯議員提議政府禁止日本食品進口香港

donki友暴動

傻仔

我都想去staycation

年輕人操操體能力 3q 玩完

其實呢隻咩名，又唔似gondora 同 spurdo sparde

升到

傾美股摸佢美股

唔知
4chan到有好多
似乎係模仿pepe畫風

升？
邊度升啊？
睇過

富貴下午茶都消失左

15:59.jpg

台gg爆升

巴打睇/biz/?

(1998年電影)

佢過到晾子先講喇

泰國就梗啦
去英國嘅呢

睇下marget就知幾開心

偶爾入過去

屌佢老豆

好撚龍

隻歌ok 但套戲唔知做乜鳩

coin

TSM MHR

marget細呀嘛，都未有frd…
條片個仔初中喇

好彩盤後追左coin

執張long call / put option
賺了就住
輸了就算

不心疼

今日由tsm領軍帶升

一開市閪麻

熊軍準備作出激烈回應

低買, 高賣

330 第一注

崩硬

冇錢就去賓館搞掂算啦

澳巴係沽左

tsm廢撚到

一開盤咪又閪霖 gel多d

崩盤日2

佢咩質素先？

iwm nq都龍龍哈

升：好過預期
跌：price in
晒9氣

飛龍

死神又唔見左

未開市又gel

有手有腳點會無能力走
最多都係唔捨得走

有時都唔想GEL頭 咁我大AI真係又升阿嗎

納期慢慢落下

身邊好多fd都走左
自己都想走
不過又唔BNO
又無錢
又無才

荃灣如心以前(before 2019)
係最平大間酒店

石蛇肯走TSM未

隔離廁格有個人痾屎好似爆緊上超級撒亞人

stonks player: index / big crab only go up
crypto player: stonks player = chick

錄音pls

聽到佢抹緊屎

$TCOM,

CTRIP 無咩點炒高, 港女點做水魚

TSM想點撚樣呀

做乜post 呢D歌

SAD

中學有幾個mk去澳洲working holiday
就無再返過黎
聽完之後就覺得
要去只係差在敢唔敢行出第一步
其他都係藉口

利申：唔敢

係咪講緊我我都喺公司痾緊屎

上市頭幾日可以玩既

D熱門新股 第一日高開低收 好過高開高收

你做便秘咩？係咁儲氣上超3？

抆屎未？
抆完可能係你

我向SEC投訴左ARK Invest了
原因係market manipulation & pump and dump scheme

石仔好波

有無人投訴你操縱TSM 股價

張圖日日都一樣

HDBK @ india 已補裂口
$HDB 差唔遠

Gchi
希望你可以攞返你嘅學費

以為唔開名真係無人知？

本身贏緊1000美,而家輸緊400美。挑！

我又唔係做金融

無藥可救

我向SEC投訴咗你了
原因係搞到tsm閪跌

都2xk起跳到4xk頂

收唔收學徒

我開始明小西點解會咁屌佢

關我鬼事咩我得幾千美

係金融唔比係做

初初嘅濕鳩毛聞真係好正

香港幼教無收工
計返時薪仲低過洗碗

會唔會呀

先前都無痴到呢個地步
入左TSM後變成咁

屌你條撚未扯 5吋?

我識果班係香港做幾個月野，就去玩幾個月呢d先係人生

石仔我老死嚟

管下佢OK?

Tsm Q1 beat er又點
佢beat er 同比增長已經係人人100%預計左既事
買股係買未來 唔係買過去
好似上季度疫苗面世
zm beat er 但市場預期疫情回穩後佢會開始跌生意
份ER幾靚仔都冇用

Tsm Q1業績已經過左去
反而預計第二季度營業毛利率為38.5％至40.5％，
市場預期為41.2％
Q2預期set低過市場預期
咁既ER今日唔係收紅字已經偷笑
係睇長線既無意見
短線仲覺得Tsm可以跑贏大市證明你冇了解到佢份ER

你屌下你老死啦

唔好衝動呀Lawrence

閪女人日日4點起身沽貨，屌！

我平日都朝9晚11
趕入則就通頂
時薪點都高過我

字裏行間感受到你對某人嘅不滿

汪晨蕊 -《時光倒流二十年》(陳奕迅)
聽個唱粤語歌的廣東人好過

以為個個同我一樣添
碌鳩der落去好易彈到喎

份ER已經係預期之內。正常計應該係橫盤。但ARK日日做市盤前抽高

石囝話睇年尾$220
佢係揸到年尾又冇乜野
仲有大半年流流長有good news幫到佢繼續升
但唔好預咁既Q1業績會幫到Tsm短期升囉

石巴你收收皮先啦
只要你肯放咗TSM
呢度個個即刻家燕媽媽上身
衝出嚟跳十字步咁 hey ya hey ya hey 咁呀

咁點解唔盤後買盤前賣執石

你碌野野乜構造呀

聶德權： 預計9月後只有科興疫苗可以打

你不如快啲send多封email同SEC講你啱啱封email玩緊膠好過

係咪你比錢先

佢條撚樣唔做市我洗日日輸錢?

好少可見台巴咁搶口

牙石又然

今晚開幾張put送TSM一程
有無手足跟

屎眼係後面, 隔左個春袋
要彈, 個春袋都擋左, 點樣中到個頭

門巴做乜咁好聲氣
明明你應該指住佢m額屌

新疆棉之後
已經 blacklist 陳奕迅

TSM>SFT

林家謙 Terence Lam《時光倒流一句話》(Official Music Video)

其實我不必 異能大到 可扭曲真相 改春秋
我只想 忘掉你 不解這溫柔 斷言未接受

大家又逼害石囝
佢玩五線譜果陣又笑佢揸唔實
SH又屈佢燈

就嚟搞到佢精神分裂

聶德權： 預計9月後只有科興疫苗可以打

出現了

就黎？
佢分裂緊啦

果個社工咪就係叫人買Slough果條八婆

為佢好
佢cash out去讀書
我哋又可以日日gel
Win win

笑L到我

來吧大家鬥磨

垃圾ARK做埋市都跑輸我

dum
dum
dum

冇跟到咁貼 呢單咩事

坐最後...... 屙得衰廁板後面會畀噴出黎啲屎high 到

我唔準你地咁蝦石仔 我地連群係一個包容既地方 唔會咁對待弱智人士 再係咁 我去平機會告鳩你地既

屌你
你快撚啲放tsm啦

爆完一輪，以為完啦
佢又爆上超四

好大壓力

仲有無聯電手足

以後邊個屌石仔 就同 邊個屌寶寶號一樣 我一律支持

如日中天

i mean 提議依個方向

又出來引戰

試下打飛機睇下會唔會好d

突然好想玩番digimon world 1

我應屌則屌
條傻囝肯長投正股屌唔落

高文英都消失左

別 恨自己生於這悲情世代
怎麼永垂不朽 轉眼亦已不再
像 六月天空都會忽然飛霜
把它當 美景仔細慢嚐

佢仲有一百股 我琴日問左佢

高文英已死

咁佢話ark造市呢

咁你用唔用電話 甩左Google, FB, Apple， M$未？

佢做乜唔上黎既，都係親切比人問候下

最多咪用Ubuntu

傻柒嚟 唔使理佢 失戀豬到傻咗

石狗弱智還弱智
條臭雞都真係做市

Dllm

我同佢做緊愛

智將石鬼知咁多咩

Miss me?

直接睇第一句

好消息盡出都係得121，真係唔走？

你負回報喎
點跑輸你法

無針打無得走啊屌你

屌你，好耐無見

事實

次次去到雪地之後就唔識玩....

做咩姐你，台灣起碼７月先有番水

釣到

你求下個風去台灣好過啦

佢話跑贏就跑贏

小妹豬到變左性去做鴨對沖 好忙

做乜失戀

果邊又真係成日行錯路

Pong Nan 藍奕邦 - 我太難被感動

信錯左財演福係咁 一早叫佢回水既啦

石蛇唔肯走 宣布certified

突然間又相親相愛mode

我直情睇攻略都攪唔掂

邊個財演呀

唔想講

你份人都幾仆街 唔通綠帽都同你講咩

福絲個賤種

財演福

張相條友有幸福家庭呀屌你

第一句未算相親相愛

日日朝早四點幾起身沽貨
日日都同一個操作手法
仲要資金池咁大
完全構成做市條件

打科興都係無嫁啦 至於你話bnt既 有需要咪打囉

不過我就唔打

我每幾年就癮起玩一排
都係靠記憶
攻略呢啲都唔知去哂邊

Pong Nan 藍奕邦 - 我太難被感動

take it easy
investment = gambling

個熊好市

take it easy
investment = gambling

唉 真係受傷 唔駁你

120.84cm

哇，除得快都好既

石室遺錄一到post，所有討論區的人便都看着他笑，有的叫道，「石室遺錄，你臉上又添上新傷疤了！」他不回答，對櫃裏說，「我已向SEC投訴左ARK，佢做埋市都跑輸我，給我多1股TSM 」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又是因為TSM連續幾晚跌無望回到ATH，所以遷恕於人！」石室遺錄睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你的TSM被煙條吊着打。」石室遺錄便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「SH的事能算輸嗎?……TSM！……執石的事，能算輸麼？」接連便是難懂的話，什麼「小西還錢」，什麼「年尾220」之類，引得衆人都鬨笑起來：post內外充滿了快活的空氣。

ｆａｋｅ ｎｅｗｓ

無野既，你值得更好

小妹都係咁諗

佢係我嘅

又俾人 bam

DLLM

Reported

不過你點會信夜晚叫人飲水條傻柒

Goog蛇打完飛機黎？
今日咁感性

我153都高過你

石狗每次串過馬撚都好想屌柒佢

遷恕怒，0分重作

祖國

屌
好似睇果啲末世戲咁

copy & paste wrong

會有安慰感

你又做乜呀

Mad max

藍奕邦 Pong Nan《為執著乾杯》官方MV

TLDR: $22

高文英rap

一條友可唔可以打爆一間基金呢?
等我地拭目以待

再bam 多次會唔會14日起跳

Brexit終於有得打j

得，唔係你囉

已舉報

應該唔會，要咁做一早唔入Bnxt 你都吹佢唔漲

有冇更衣室版本

瘋狂痾夜尿都唔撚洗瞓

石仔一個連台灣都打得爆啦

living life cutthroat

我信佢啲乜尻

你all in ARK，保險佢破產

有冇驚你成功咗出份沽空報告ark跌5成會影響你個倉

石仔洗唔洗同雷公team up追擊ark

米八表示很難想象

我17x，咪放ｆａｋｅ ｎｅｗｓ啦

stone research

痴線佬聯盟

石仔係咪可以企係到幫你

好大壓力啊

已經變左怨婦mode

地面上已經冇野阻止到NQ

TB test 排到6月

你幾重

好似可以去到英國先做?

究竟要做啲咩先可以成個人放鬆唔諗野

你唔一早排定?

唔係點解叫你BOOK定
你死神買雪糕都要等一星期啦

又話你比財演福坑殺

關你L事咩

原來呢度仲有人買聯華電

以前我會覺得係行山，不過而家山好多人

條撚屌話清倉大寶寶走數 仆街黎
Btw 好似無俾佢坑殺喎 我acg 仲低價過佢入

石仔出現

死矮仔 出嚟拎個下巴撞鳩你個M字額

咁就好，無人財兩失

石仔個老母唔比人輪下唔撚舒服

又比石囝屌
連群係咪m底

再遲啲隨時派到年尾

呢排都無咩心機睇市 是撚但啦屌 狗閪市

即係移民人數少係因為俾驗肺kick住咗

散下心啦

2021/4/15
Downgrade #ARKK to SELL, Outlook: Negative.
#TSM maintains HOLD, Outlook: Stable.
Upgrade #NVDA to BUY, Outlook: Positive.

唉
我連打鋪機都會俾壓力自己

Gay漫劇情

Hug of DEATH

NVDA又封頂

係咪ark有運行

根本就係
因為無TB test個visa係完成唔到
你想係英國做就只可以靠LOTR 入境做

不舉唔知做乜跟你改名，差d搞到以為你就係不舉

啪晒4支

石仔入唔入NVDA

好撚悶 咁耐都未6點

琴晚跌完 今日又武士

依排不舉既自由高達都失左綜

我唔係燈

煉蠱

改返啱未

俾樓上條5 吋撚嚇走左啦

姐係而家分分鐘去咗uk嘅人仲多過囉咗bno visa嘅人

被石仔祝福的ark

冇反應

佢唔入貨驚閪咩，佢之前睇好amat無入貨結果龍升

預期之內

咁都有好多人做左Tb test既
拎visa既人一定多
因為真係齊文件上網㩒制比錢就等批
我比完錢交齊文件唔使一星期就批左了

我係無錢入

我大AI又升3%

5吋都可以不舉

唉, 我入左呀, 但佢chok 下chok 下chok 走左

ark to the moon

又一個

我打l爆佢呀，害到我咁樣

再多10個3%就返到家鄉

咁你short ark未?

NQ再向下破頂

投訴去sec乾手淨腳

出左啦

NVDA升左先睇好 永恆傻散

不舉高達 vs 不舉肝硬

人地出arm cpu呀

諗唔撚明點會彈龜頭架

Outlook姐係咩
要send email?

日日上上落落上上落落
冇心跳咁 冇乜心機睇

評級展望呀

實係接飛機咁 30秒內接好啦
INTC出7NM添阿 你唔去買

掂到斜坡就話姐

啲水好似噴泉咁射上黎，我69就掂到

一直睇好ARM，返去爬文啦

你成個人跌左落屎塔果度，緊係啦
又唔操腳

2021/4/15
Downgrade #石室遺錄 to FUCKING SELL, Outlook: Retarded.

bullish

你一路咁睇好, 你幾錢入左貨?
你咁叻豬一定4XX個時All in SH左啦

撚有錢咩講經，果陣30咋

唔準話佢
石仔研究左半導十幾年

洗撚你講咩 你收收皮先

at some point BTFD

等到年底200鞭哂你地屍

石仔原來120cm
佢唔洗跪低都可以含到我條撚

假

相? Proof?

個巿強到完全冇力跌

軟皮蛇咁喎
唔洗用手禁住直接屙

舊屎係咪好Q 大, D 水又好淺, 一野炸水咁炸

P8增緊磅再收水咁喎

唔信算囉

Usually FOMO

arkk係咪要返生啦

石室夢遺財自

咁多雞腸點睇呀石師兄

有問題佢又講到實牙實齒邊日

呂布軍今日無聲氣

佢好似灰撚左 呢派又少左人理佢

玩到厭啦

不得民心

認真講，玩膠玩左咁耐算係咁啦

大英日日幫我數錢
老美日日搶我錢

日日都比意見佢

結衣bb 拍大河劇

Tb culture仲要等2個月先有results

Bac monster

舊經係咪唔識跌

以前覺得俾盡10萬人走都係極限 宜家我買應該上到20/30萬

係

發覺將軍都唔聽人講
比意見做乜膠

ONLY $DE

小學生角色扮演重現831事件

香港邊度仲有得救
真係屌佢老母

太空農用機械

Soxl幾時先$22

8964 之後幾年走咗都30萬
依家人多咗 又殺到埋身 其他國家又開門
30萬都保守

下次拆股

我諗今次60萬 齋英國
計埋加拿大 應該7-80

commodities
Oil

Population control

差不多喇
仲要而家各國移民門艦咁低
唔似以前咁多限制

好似遲咁多先大爆發咁

不過其實走幾多都係單純數字問題 30萬又好 100萬又好 都無咩分別

鬼叫佢用Ocgn

依幅嘢無log
差唔多啦

遲早玩到音樂堂唱紅歌
中文堂讀毛詩

雷鋒課文

好多家長仲幻想自己可以係屋企教佢地明事理 幼稚園都咁 成個大環境都咁 你邊可能改變到

點會係數字問題
香港人-30
新移民+30
一街都係普通話

儲值卡才是王道

唔係未過FDA ，已經開始用架啦咩

都唔係嘅
最緊要係帶埋啲錢走
上兩個月剩係流去加拿大嘅錢都已經佔香港銀行存款2%
仲未計其他國家
其實好誇張
再走多啲的話香港就冇錢

Smt啦 問下啲街霸

龍市冇人講市

smt 越收越差

我講對普遍香港人來講 走幾多其實對佢地地分別係邊 走完既人 中國人隨時可以取代 香港樓價都係升 股市繼續升 大家繼續當無事發生

日本疫情再度邁入高峰，有傳言更指出恐怕要第三度發布緊急事態宣言。執政黨自民黨
幹事長二階俊博稍早在節目中表示，如新冠疫情持續擴大，進而對東京奧運的舉辦產生
影響時，「將考慮停辦」。也就是說，東京奧運不排除再度延期或是乾脆取消。現距離
東京奧運開幕只剩不到100天。

事實上，二階俊博也提到，如果因為強行舉辦東京奧運，導致更多人感染新冠肺炎，疫情
再度擴大，「那麼根本就不知道東奧到底是為何而辦」。

寫既學生係 識玩？真心？
無論係點，都係 CLS

【國安教育日】愛國學校升國旗唱國歌 學生簡體字撐國安法：永遠效忠共和國和黨的安排

一百個揀幾個做pr有幾奇
起碼兩成新移民啦

Fda美帝自己，唔關咖喱事喎
科興夠未過fda啦

係未有 phase 3 結果已經開始用
CLS

同科興一樣啫

依家咪做緊test囉科興

等同64無死人d 手法 痴撚線
想知d細路知道有呢d活動時諗咩

呢D除左我外所有人既真面目

真心 覺得恐怖

痴撚線支那都話因為冇用所以要兩溝

真心覺得痴撚線
睇撚到都ptsd發作

見有d鍵盤有買入/賣出制 一㩒秒速交易 有無人用緊？

仆街高盛又燈tsla

其實食草嘅原因係唔夠肉同水果食

諗下老豆老母係中國人，細細個身邊既人就同自己講國家幾偉大，外國有幾衰幾黑暗

出邊越黎越多幣post

十年既故事慢慢一個一個中

爆炸

mkt price?
大volume個spread爭幾仙冇乜所謂

佢地細路你想佢諗咩 咪玩lo

但係食素又會咁大隻，骨格密度又會高

仲有blood test個到都幾恐怖

想要一個

勁

好多新圖

我諗起食神最後有幕 家燕姐個仔比人踢入會咁

得我一個係真正既熊軍

True

燈埋vw
要死一齊死

你扮咩嘢 依個先係你

Click一次市價買100,賣100咁樣？

咁如日中天點解
教主老千

而家d細路都識上youtube啦喎
Eg 小薯茄都勁多小學雞fans
同埋我同事2個仔，6、9歲
佢話佢地都識會問：媽咪 點解d警察會打人？

我都有呢幅圖
仲諗住遲下po

嘰嘰

試當真牙慈大解放

遲早 block 埋 youtube

今次無偷你圖啦

佢本身都無點樣同佢地兩個仔講呢d
只係話有遊行和平表達訴求
係佢地自己係youtube睇到d片然後問
亦有其他同事個仔 又係小學年紀 小6咁上下
都問返佢：老豆，d警察好唔岩

反雷公新片 幾好笑

側面殺手

都係偷

仲有人體必須胺基酸都唔齊

bruh

國家安全再教育日
國家安全再教育日
國家安全再教育日

同埋以前唔識咁多營養學自然搵啲飽肚又多既野食架啦

有趣有趣 開始研究下營養學都好，人唔補好易老。

唔識所以上黎問下有無巴打有用

假撚到呢

試當真牙慈大解放

好大呀

半版 post 都係追撃石巴

你呢個熊軍叛徒走開啦
我唔想搞大佢

如果牛牛送個咁嘅keyboard 佢就fatfat囉

想生兒育女真係唔好響香港
完

其實我覺得要nutritionally complete唔係啲咩嘢難事
係味道質感同turnover比較有難度

恨鐵不成鋼

正解

首先 佢要係鐵先
佢只係石

依度好耐無高汁j 圖啦

呀慈正到

又諗起大隻袋鼠

報告需時3-5 個工作天到診所領取。

150％倉黎望住你班傻散

國家安全再教育日

《飛越杜鵑窩》（英語：One Flew Over the Cuckoo's Nest），1975年上映的一部美國電影，第2部囊括五項奧斯卡至尊獎項的電影（至今共3部），世界電影藝術歷史上最經典的美國巨著之一，被稱為「影視表演的必修課」。
劇本改編自肯·克西的同名小說，曾獲1975年第48屆奧斯卡最佳影片，最佳男、女主角，最佳導演和最佳改編劇本五項至尊大獎。據導演米洛斯·福曼所說，這部電影其實是從他由布拉格之春之後鐵幕捷克逃到美國的個人經歷而改編的。這次經歷，使他明白到任何的夢想的實現機會可能不高，但若連這個機會都放棄的話，這個夢想可實現的機會就只有零。[來源請求]而這種精神，也非常切合美國人一向提倡的美國精神。[原創研究？]

開左ib後孖上癮

克狗又見到陽燭未

有隻 3D print 人做肉 $MITC
用 stem cells 做
有真肉味道質感

幾癲，SPAC黎既？

口感睇落唔得

依種人造肉哂唔哂電

又想搶1001

同ai搶1001

美股認真討論區 MCDXCIV